中國官方死亡數字係 35, 警犬遊行人數係 135k, 有咩玄機？！？！？！

官方有個limit 過左就要有人祭旗

乘大20倍就差唔多

好似Chernobyl，佢地個上限係3.6，所以報出黎3.6。